六大訴求，立即公布被送中手足傷亡人數及無條件䆁放

手足不是dom
仲有好多小朋友比人捉左上去
英國/Simon C. 送嘅彈藥要放大

你食緊飯，上緊連登同時
年輕人仲坐喺老虎櫈上生死未卜

一國兩制徹底玩完！